{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006702",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "삼척 동해펜션(용화해수욕장1분) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。 202号客室はオンドルワンルーム型からベッドワンルーム型に変更されました。 人数追加が必要な場合、ペンションに予めご連絡してお知らせください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しはできません。 その他の宿泊施設規定は青少年の男女同室での宿泊を禁止し、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 入室および退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがございます。 客室では魚や肉などを焼く直火方式は許されず、炊事道具(グリル、炭、電気/電熱器具など)は搬入が禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 期間の未確定により料金が誤って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、再予約が可能です。 ペンションでは喫煙およびバーベキュー場では禁煙が行われ、バーベキューの利用は18時から22時まで可能です。 炭とグリルなどの費用は2人から4人までの基準で2万ウォンであり、炭追加時に5,000ウォンが追加されます。 駐車可能で、ペンションから徒歩1分の距離にバン·バンがあります。 また、徒歩2分の距離にはコンビニがあり、徒歩4分の距離には龍宮スーパーがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "202号客室はどのように変更されましたか？",
            "answer": "202号客室はオンドルワンルーム型からベッドワンルーム型に変更されました。"
        },
        {
            "question": "人数追加が必要な場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "人数追加が必要な場合、ペンションに予めご連絡してお知らせください。基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室の利用時間は遵守しなければなりませんか？",
            "answer": "入室および退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用時の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがございます。"
        },
        {
            "question": "客室での料理は可能ですか？",
            "answer": "客室では魚や肉などを焼く直火方式は許されず、炊事道具(グリル、炭、電気/電熱器具など)は搬入が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "魚や肉などを焼くための設備はありますか？",
            "answer": "ペンションではバーベキュー場があり、バーベキューの利用は18時から22時まで可能です。炭とグリルなどの費用は2人から4人までの基準で2万ウォンであり、炭追加時に5,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車可能で、ペンションから徒歩1分の距離にバン·バンがあります。"
        },
        {
            "question": "近くにコンビニやスーパーマーケットはありますか？",
            "answer": "徒歩2分の距離にはコンビニがあり、徒歩4分の距離には龍宮スーパーがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 534,
        "QA": 555
    }
}